有冇人好憎去旅行

利申唔係冇錢去，而係覺得要mon平價機票同book酒店好麻煩
而且又要plan行程，有時同d旅伴一齊plan，個行程要改9萬幾次，加埋有d人又有公主病同王子病，搞到好似要湊住個仔去旅行咁

有錢加自己去咪得

唔係冇錢咁mon乜撚平價機票呀屌你老母

明明就冇錢
咁多藉口

岩牙

有公主話一定要平機票先會飛
機票唔平會日日係咁嘈

好憎去就唔會成日睇住飛機票/酒店錢啦

係d fd mon，然後逼你去
成日將一齊去旅行當成做朋友既終極目標

你呢啲只係叫做旅遊觀光
稱唔上係旅行

咁你係憎同朋友去旅行姐

叫佢地俾錢

鍾意獨游計唔計
因為我去親既地方都係D冷門地方(中東/東歐etc...)
我去旅行目的係真係想睇古蹟/歷史/文化,會行博物館(有D人覺得好ON9)
身邊朋友個個都係吃喝玩樂型,跟過1次朋友去真心冇興趣

其實咪又係差個幾百蚊
晒埋啲無謂時間 好撚度縮

有錢又要有時間 有健康才可去旅行 即年青時要去

一向唔MON平機票, 自己PLAN比自己OK,, PLAN埋其它人的確辛苦

自己去lor

要我plan埋其他人行程的話
我會要求我可以100％話曬事決定曬所有嘢
其他人唔準俾意見（除非我開聲問佢地）

恕我直言, 咁係無錢囉.

一聽就知窮撚想扮唔窮

可惜的是要PLAN比自己同老婆

唔想煩 點解唔報旅行團？

咁同你做朋友既終極目標係做愛？

越多人一齊去越煩
太懶 唔會mon平機票
plan行程就梗㗎啦 唔係去黎做咩
同個死黨plan完 2條友未出發就先興奮
學下點enjoy風景同當地人啦